有冇試過感覺到背景有wing 一聲？

感覺係背景忽然wing 一聲
大約last 1-2秒，其他人feel唔到

感覺似岩岩開電視，直到電視出畫面同聲音
中間呢下feel
隻耳係feel到個背景波長，忽然唔同左

或者個感覺似靠住牆行路，行到去路口位
好明顯感覺到個聲音來源唔同左

1999

有冇巴打get到我講乜？

不是耳嗚

明 我試過 我屬於耳仔好靈敏嗰類人嚟 你講嗰種聲聽落唔似係平時一般聲音聽落嘅頻率嚟 唔知咁樣形容有無錯

係

但又唔知係發生乜事

出LIFT 隻耳WING一聲通左果隻感覺?
好似唔知乜鳩耳壓問題

鼻咽癌先兆黎

有耳嗚

都話唔係耳鳴

上帝幫你上buff